梁振英：事前不知道曾俊華拒回答4議員提問

財政司司長曾俊華昨日出席立法會事務委員會時表示，取得律政司意見後，拒絕回應4名被政府司法覆核的議員提問。

行政長官梁振英表示，他事前不知道事件，又說曾俊華事前已取得法律意見，但具體處理上不至於不回答4名議員的提問。

梁振英說，包括昨日下午出席立法會會議的局長亦不知道，如果政府事前知道，會先在政府內部商量，事件已過去。

梁振英強調政府重視與立法會關係，非不得已不會有任何舉措影響與立法會的關係。

他又說，對於曾俊華的言論，他不想講責任問題，曾俊華發言前有取得法律意見，但他重申不至於拒絕回答4名議員的提問。

689：你鑊仲唔仆街，違憲

玩呢D品客10個綁埋都唔夠梁同志嚟啦，我係佢就直接辭職落9梁同志面

呢條撚樣

律政司同政務司出信叫拒絕回答
特首話唔知財爺會跟同埋其實可以唔跟
咁出信黎做咩野呀？又邊個叫佢地出信架？

遲職啦

屌品客真係比佢玩死

點遲?

每日返工都遲到，激撚死六八狗

屌
就算唔選，都立即唔做啦
明比玩，重要你係全世界出醜

屌你689真仆街，sin完人宜家踩多腳

如果品客故意咁做
等全世界都認為689玩9佢
咁就仲高招

利申9UP

未必 品客睇個款畀689跣
689跣鳩佢 小個對手
葉瘤
胡法官
689
咁樣互抽

689呢條仆街為咗連任真係無所不用奇技，猿蟈強條垃圾就知道689唔連任自己都冇得撈，同689夾埋跣品客一獲

全世界都知係你玩鳩曾俊華

其實品客都無輸蝕

1. 做個受害者形象出黎 d 港豬最鍾意 幫到佢民望
2. 中央角度 佢都肯跟緊d 鷹派路線 唔會有失分

而家 689 咁樣講更加顯得薯片佬俾人玩

其實佢琴日跟唔跟都死
唔跟可以插你唔跟政府大隊
好喇跟左又話不至於要拒絕回答
明明係政務司出信
而家個個都話唔關自己事
玩公就我嬴字就你輸
玩到出神入化

打工仔唔易做，品客依足規矩做野，都俾老細屌

D 港豬 c9 最鍾意呢d 愛回家式辦公室政治劇情

好想睇689玩孽瘤

品客
突然覺得佢好陰公
又比689整左佢一鑊

上次橫洲已經中左次伏

689呢d真係仆街老細，公開屌自己下屬，明明自己之前jr人已經帶頭破壞緊行政立法關係

玩政治
冇一個夠689黎
留名睇胡官葉瘤比689玩到痴線

無計，薯片佬民望高，預左俾人搞

真高手！ 品客真係唔夠港獨之父黎！

睇高胡官一線
玩就一定會比人玩
但應該唔會比人當狗咁撚

玩到出面

論玩政治，689應該高過習近平

如果一開始唔跟法律意見，薯片佬一樣俾人屌，其實今舖佢好難拆，應該扮病射波算撚數

呢招李嘉誠都用過薯片唔係未學識呀哇？

689玩政治有一手

臨死都要跣返鑊品客

而家應該公開話「俾人過一棟，憤而辭職，參選特首，唔俾個仆街再做我老細！」

係品客自己ON9姐

誠哥見慣世面，薯片成世人做政府，玩政治真係略遜一籌，只能希望今次佢拎番d同情分

習近平根本就唔撚理香港

689 真係痴撚左線
仲要一大班公務員陪佢顛

薯片實俾人告違憲，政治生涯已完，同情分有乜用，689完勝

我都覺得胡官睇高一線
中共都屬意佢多d 一黎用法官銜頭去補返香港既司法信心
二黎689同中聯辦當主子無物 太囂張 搞到香港較亂 應該收佢檔
葉瘤能力唔高 加上未試試過用法官管香港 反正都搞到成pat屎 都唔爭在 放手畀個官去搞 睇下 有錢佬 公務員 所謂專業人士 同法官可以比較下

品客都on99
要出黎選特首想贏就要搶犯民d票
依家689真係發夢都笑醒

以法治國係習近平個大方針

但前提係共產黨就係法律,法官只係管治工具

97果陣咪有個法官比人玩鳩左獲囉

歷史在笑呀

覺得品客有d似想扮強梗俾中央睇，點知反而俾689搶到分